唔鍾意嘅就唔好亂俾signal啦仆街！！！（10）

你就放長線釣大魚
我就付出真心
唔明啲人點解可以係人都flirt
對住一個零好感既人係點講得出甜言蜜語
幾時開始專一既人變左傻仔
player反而先係正常
付出得多既永遠都俾人玩
怪自己戇鳩囉

繼續鳩up 擺低你既心事

Lihkg facebook

push

新人留名

冇人理我

Lm
有咩signal係代表對你有興趣？？

我幾時都理你

同問

開心啲啦 仲開緊Po
忘記過去 展望未來

大把女狗衝啦

下，邊個

唉

好名好名

點知你

無人理

搞咩

我都想

有無散心好地方

都係嗰句 認真你便輸 我feel到佢係狗公先會慢慢陪佢玩 你有你(以為成功)溝女 我有我揾人陪出街俾我嗲下 why not 利申 俾player玩足成年而家乜人都唔信 hurt人好過自己hurt

你咪又係鍾意人
Hurt咩

你講乜

唔係要故意hurt人 係要識保護自己 明知佢係狗公仲中埋去就扺死啦

太多人

屌你老母

約左絲打去街

推

有男朋友，你又對我做埋D噯昧野 ，吊你老母，表左白同我講有男朋友

你覺得係曖昧姐
對佢黎講係家常便飯

點解要搵我攝時間

兵仔無人嫌多

龜絲fans 報到

平時返工就秒覆
一到weekend就藍剔我
想點喎

Weekend 約正印嘛

又開始曖昧

咁咪正

都正 有個女仔我有少少 feel

Signal post 終於有人得米了

平時返工日子會覆
一到放假90%唔覆
慘得過我實同佢無可能但好啱傾
只係想同佢做好朋友姐

一模一樣

比個小妹妹撩 但我已經老了

痴線佬 之後會沮咒你做老姑婆

小妹妺幾歲

邊度識到小妹妹 點撩

邊個恰我焦糖絲

仲有幾日先18 我都22

怕咩

都係連登 成日打黎又chur約出街又掛住你咁

唔靚 做咩咁抗拒

究竟連登要點識人

幾得意既 但隔咁多年怕有代溝姐

其實我都係 做到朋友已經好滿足

應該幾岩傾先岩阿

一定係

有個女仔挑逗到我我竟然失手

你又怕咩

廢時又亂俾signal啦
岩岩識有個女仔幾得意
失手啦

上啦

個女仔都有d主動flirt我
我怕我把持唔住

咁咪順理成章

我明 我都唔係幾得 本身未識果個之前約好左另一個女仔睇戲...

兩個一齊黎 巴打睇路好喎

另一個傾左幾個月 冇flirt 但其實果個年紀同話題都岩傾d 我真係看唔透

同年紀女唔會嫌同年紀仔低b 咩

但同年佢都好低b

咩意思

都係行低b路線 我指同年果個女仔

總之唔好一次搞兩個就得啦

同年果個溝唔到架喇 我都半放棄

咁咪爽手轉戰𡃁妹

我都係

唔知你地有冇睇過依個故 主動送上門果個比人當sp 另一個就算二三四手飯個男主都照要 因為難得到

咁鬼長

一定揀多啲嘢傾嗰個啦 拍拖都拍得開心啲

咁果個都唔受溝可以點

究竟點樣分係friendzoned定係可發展對像?

原來已經到10
btw, 仲記得我嗎？

多謝你

多謝你記得我

同是天涯淪落人

應唔應該行多步
但同佢出街又唔似係假
我d fd都話我似有機

話說上個 post話有條鬼妹聊我 skype

啱啱同佢 skype. 完了

冇伏，唔係裸聊，傾左45.mins

不過中間有d 位大家都 dead air 跟住佢/我夾硬開個新話題

條鬼妹仲毒過我，靜過我
佢話去過德國，跟住我話德國d啤酒好正，跟住佢話佢唔飲酒，又叫我唔好咁夜訓

我地係朋友黎㗎嘛

普通鬼妹樣，但我覺得幾靚幾pure ，短頭髮

丹麥妹

吹下水先，我而家驚冇話題同佢傾
佢同我一樣唔毒 頭先 skype deadair 左幾次

一樣咁毒

傻笑，yeah yeah yeah

見到個唔熟既男同事成日偷望我
係咪對我有意思？

可能鬼妹見到我真人太毒唔理我了

不過佢 video. 靚過相

相影得佢太老

唉～都唔知點好 小弟仲讀緊書 唔想嘥時間
好怕俾人收兵同用嚟攝時間
識咗隔離班一個女仔1個月左右

一開始佢搵我先 傾過一兩日計
其中一日係我搵佢
傾計嘅時候都唔覺佢hea覆
但之後無耐佢試過過咗兩日先覆我
我見佢都好似無咩心機覆我咁
所以我都諗住放棄

但佢又會主動搵返我 又同我講啲咩
想去我班sit堂見下我 想坐我隔離
但最近傾傾下又俾人藍剔

想問各位巴絲 我應該繼續搵佢?
定係真係好似我講咁 我只係攝時間或收兵用?

可能 答唔到你

我覺得幾忙都好一個人鍾意你既話都冇可能咁耐先覆 似攝時間或者佢純粹鍾意flirt人既感覺

講左 good night ja, 諗住聽日再搵佢

咪傻啦
我對住我鐘意嗰個 寧願訓少陣都會應機

收兵/攝時間for sure, 就算覆groupmate 都唔會2日先覆啦

就咁

都啱嘅 成日都自己呃自己 仲有機會
都係決定唔再搵佢啦
趁早離場

巴打你中學

本身係朋友都好難可以100%抽身
中間仲大量common fd

大專

好

可能回心轉意

機會細d
女人好麻煩

我都覺得自己好麻煩

我自己都係 麻煩到嘔
下世做男人玩菊花算

佢以前冇拍過拖 而家大學又唔係同一間 一開始我以為自己好掛住佢 會冇咗佢唔得 過咗一兩個月之後 開始逼自己對佢淡，點知佢又對我熱情返

係乜嘢目的呀

因為佢覺得悶所以咪搵返你

但會有機會見 無啦啦block人好似好odd
最重要嘅係我唔捨得

一攤就收得皮 到時連吹水都冇可能了
更可況佢邊有可能咁快move on到
身邊個個都話我被佢friendzoned

做咩阿

點解要俾希望我
同是天涯淪落人

冇人理

因為要出pool 啦

同埋唔想你屬於第二個人
要繼續拉住你

你？

我仲係到啵
做咩派我膠

我都想榮譽畢業
點解見到我都唔理我喎 串下我都好阿

係呀 朋友個朋友 拎左電話傾到flirt flirt地
好似要單獨出去咁

得罪大部分連登仔
點解我中中樣都係咁

你最起碼都中上啦
講大話

講大話

準備進攻碗公仔麵

靚女仲想再靚？
唔可以咁貪心架

我注冊左 7頭專利權

我突然諗到一樣野
其實會唔會係你男神 同其他女仔都有flirt
慢慢就傾少左

有冇辨法可以將自己由比佢攝時間嘅人變做佢女朋友
成日同自己講要有骨氣唔好隨傳隨到但又真係好想見佢

你要返佢隨傳隨到

幾日唔搵佢 佢都唔會搵我
我係咪已經輸咗

諗起 我都未覆之前果個
覆下先

唔鍾意嘅就唔好再覆人啦仆街！

唔好嬲啦 氹返

所以我都搵咗個機會唔覆另一個了

重點係邊個串

佢咁你仲覆佢

發覺大家情況差唔多
都係比對方已讀不回/不讀不回
想block又唔捨得
日日都來回地獄又折返人間
一覆又鳩衝過去
之後又再重蹈覆轍

根本對方就係搵我地攝時間
有事鍾無艷冇事夏迎春
撚狗咁撚 比啲獎勵又忘記之前

大家都心甘情願做兵仔

唔緊要 我都係
好似恨不得人地搵你攝時間咁

覆下story?

其實好似只要唔上心
先唔會輸

Yes

LM
flirt咗一排先知佢拍緊拖

我同你又係一樣 無限輪迴
有時真係想一野同佢講晒D野自爆左佢

As d 野比佢條仔/女

但當你上咗心就好難抽離 我都唔想咁易被你影響情緒啊 好辛苦啊

搵啲野做

好似每開始一段感情就要經歷哩個階段 每一次都同自己講唔好投入咁多 但個心就係控制唔到

話唔定人地都諗緊同一樣野呢

係就好了 有咩方法可以解決哩個問題 真係唔想每次都未開始就已經被佢牽住走 我都想有返自己生活 唔想好似圍住佢轉咁

定係太易鍾意一個人

你要用幾耐變成宜家呢個階段

之前留過名的 同個男仔日夜chat左三個幾月然後佢開始冷淡再比佢已讀不回個個 今日唔知哪來的勇氣whatsapp佢 問佢做咩唔搵我,最近點etc 佢話做野好忙唔得閒 然後我: 你加油啦 byebye 雖然佢又已讀不回我 不過我預左 而家反而有種舒服既感覺 已經無再為佢而唔開心 講清講楚就以後大家都唔好再搵大家 雖然我曾經對你有過希望 不過我知道我地都唔係對方個位 ”對的人” 但我仍然多謝你出現過係我生命之中

我都唔知點解突然會有呢個勇氣 加油

同個唔同部門同事flirt 過下
佢話佢拍左四年半悶 約下人出街
點知原來係未斬纜 同佢個大叔flirt 緊

認真你便輸了

阿叔

只怕講完連朋友都冇得做 連同佢傾計嘅機會都冇埋

。

可能到佢唔撈個日我先會有可能講出口
因為都冇得更差了

因為身份關係大家唔可以一齊
明明我己經放低
突然又揾返我
佢又想繼續曖昧落去
知唔知咁樣落去真係好辛苦 放過我啦我嗎

成日覺得有目的性咁認識一個人好容易被蒙蔽雙眼
但如果對佢冇興趣又點會來識佢喎
唉好矛盾

攬過錫過之後都只係朋友
問過佢我地咩關係佢話唔想拍拖
我知啊 係唔想同我拍姐
想同呢幾年當佢係兵嘅女神拍
如果你真係咁專一咁一開始做乜要搵我
過界行為都做埋又唔要我
話覺得自己對女神唔住
係我蠢姐 知on9你做兵咁多年都仲覺得我地有可能

+1
大家嘅作用都只係攝時間

覺得咁仲好過一日覆一次
俾d希望又唔俾d咁

不能同意更多

點解咁講

想你約佢一齊

係我就唔等喇

好過戴完帽先知係唔專一

依個真

屌，傾完skype跟左 text佢冇再覆我，洗唔洗咁現實

大家明啦呢啲

係

唔知
我傾計係悶左d je

傾計悶=死罪

已經講到明叫個男仔約我 明明佢暗示想約我先 之後以家又冇左下文 咩意思 我内心勁急

你約佢囉

我講左叫佢約我 佢講左其他野 做乜鳩 我忍得好辛苦

姐係唔想約你

屌 咁佢做乜同我講想去邊度邊度

佢想去邊

佢本身話自己得閒 又想睇下戲 食下飯咁 玩撚死我

你快啲約佢啦

上面講左 心已死

我都係一模一樣 但開始想放棄
但驚自己唔捨得

搵到個岩既人好難架

真係 算啦 我已經唔知信唔信命運好

係囉 又唔想再出口約 好似好心急咁

夜晚好舒服

夜晚就好頹

精神啲！ 坐直個人

做咩今晚咁sad

英國?

瞓醒又係時候入嚟叫春

見唔見我老婆

美國

你想點 要錢?

嚟係錢解決到

佢無價

又黎

比哂signal我 點知講完 係唔得

今日出埋街 又叫埋BB個D 又日日傾電話傾到4-5點

我都知 點知衰撚左呢

做咩

醒左

咁早

時差 尋晚7點訓左
點先遇到下一個

只要你夠靚仔

我屌你阿！

講笑 個殼唔好太差就得

邊到有

包裝下

大家早晨

留返拜山先講

以後唔好搵

又係呢句

你個名好萬用

比佢搞到唔敢再表白

係對你姐 一早比人屌化左

點解你地咁易識到新朋友

一早問左佢如果個心係鐘意其他人
其實我地保持朋友關係就得
但又話我都有可能可以同佢一齊
而家表左白又話唔想處理住

Time waits for no one ar
Flirt 來Flirt去就是好玩

勁似我

You have why play me ar

係咁㗎啦，人地同唔到鐘意嘅人一齊ma
未來同你撚下lo，真心付出是沒有用的
個世界就是逼你做仆街
一起玩下又要識抽身呀，flirt 人嘅說話我都講到悶

我想問個男仔唔同我出去 又keep住同我wtsapp 想點呀 又咩都同我講 食屎啦佢

乜原來女仔係咁諗野 好新奇

唔係你以為係點 男仔點諗

講緊咩

如果個女仔差唔多日日晚晚收工都同一個人出街，絕大部份都係同仔?

唔好搞人啦

姐係仲未放低囉

我都唔想架 但係我個腦不由自主咁諗起佢

你打巴定絲

旁觀者清

巴啦，呢到邊有絲

當我死？

你個名

用你既女人心態，女仔係唔係晚晚會同條仔出街?

冇追po 點解唔好搞人

你信佢係女人

淨係想搵人傾訴下

問其他絲打 無人約我

條女好似有仔

應該係啦，佢咁靚女

靚女先無仔

所以我咪無人約

如何我用MacBook 版wtsapp
然後唔熄apps放一邊做word
會唔會顯示在線上？

好好笑

好似會

I am offended

我呢啲毒撚終於可以扮有人搵了

等個有男朋友既女仔，好似浪費緊人生

佢叫你等

未必一定係仔掛

幽默

好似會
利申長期開web whatsapp

自己衡量下

我有鐘意既人！

或許是自己太差吧

咁同拍拖有咩分別

@龜絲

做咩成日tag我

回來了

我都想俾人拖

想下啦

無人？

有

龜龜

我都係想搵個人攬下姐
要求唔高 點解咁難㗎

I give u a free hug

聖誕節仲有冇人free hug
好多年無出過去了

好似有 你今年去囉

會好寂寞 寂寞到可以殺死人

會驚俾人笑

點會俾人笑？

硬係覺得去free hug嗰啲都毒毒地咁

原來係你笑我

有冇人

hello

好撚頹

講出黎會舒服啲

冇女

小事啦

努力啲搵

對我黎講係大事黎
已經好努力
心淡了

點解咁想拍拖？

精神支柱黎

你係純粹想拍拖？

唔明你問咩

瞓了咁多位 早抖

仲有無人記得我

有 我

我記得

唔想知

浮雲巴

多謝你阿絲打
唉 依家都有傾計
但感覺 佢好似對我淡左
點算

係新鮮感之前都令唔到佢鍾意你=玩完

做咩咁想拍拖

時間比例要控制得好
令一種玩法係 平時冷淡出來就熱情

想搵個女朋友做自己既動力 想有人錫 想錫佢

A0?

拍過幾次

咁應該唔會差得去邊啦

本身都唔覺自己差

你想講幾多次都得
人係犯賤架

可能係性格唔夾姐

點睇到佢係咪鐘意我

我咁毒 同邊個都唔夾架啦
啲女係對mk player先會有感覺 我呢啲毒撚收得皮

關心你 就算你唔搵佢佢都會搵你？

男人唔壞女人唔愛

想變壞了

唔會為左迎合人地改變自己

講就易 邊有咁易變

勿忘初衷

冇希望了

點先算係 成日都同我一齊算唔算

仲要係我個best friend 同我講 果下真係灰到爆

希望在明天呀

身體接觸呀 flirt你咁

俾人hurt到仆街 有哂身體接觸
原來佢仲住係ex屋企 又話考唔考慮做我女朋友
喊到on9

Btw呢個post諗住完左佢喇 下個post轉下topic